【血的教訓】屠龍小隊用血教曉我地要靜靜雞

每一隊義士既犧牲都係為左教曉我地

緊記血的教訓

唔講就唔會有人知
要有人知既話，歷史書會記住你個大名兼萬世歌頌

有睇Schindler's List既都會明
義士好事不出門
曱甴醜事傳千里

作為地下軍，請將保密層級升到最高

睇多D冷戰諜報片
睇多D二戰地下游擊片

真係好有幫助

有無推介?

推
香港係德軍治下既法國、波蘭

要點樣做
請讀歷史

亦請外國嘅手足保持低調 唔好接受任何傳媒訪問 大家在心中感謝你地嘅貢獻

Credit means fail, please be a ghost

Get things done, and nobody notice who did it

屠龍 一隻狗都冇見血
莫講話龍啦

1983
Sohpie Scroll
密探 2016

我揾到呢D

另外France Resistance
波蘭Home Army既紀錄片應該唔少

所有地下工作要做好保密呀手足

外國果D
有D係國際線幫大家
其他既大家有心

神獸靜靜雞要全面進場
其實所有抗爭者都唔好接受訪問
一爆得多自己資料就好易起到底
特別係勇武小隊
只要得閒有人報下平安
我地就心滿意足 唔想知你地嘅事
有咩留返煲底俾個台你地講

呢班人係鬼,有人扮嘅。
如果有槍啲popo一早死左啦,駛咩示威前先比人捉。

所以呢班唔係手足,唔需要幫佢地。

好似華沙咁整個起義博物館比你又點話

easier said than done
唔好笑手足 佢地真係係前線打生打死

冇 只係覺得個名吹大左

哦
日後行過屠龍義士個像記得跪低懺悔

一早block咗,開翻嚟睇下,果然冇block錯

所以靜靜雞唔該
隊名果D該免則免

其實黃雀行動都可以參考下
如果係做果類野

推呀

玩社混唔係鬼就係豬隊友，真係要好小心。

而家已經唔係社運
係政府軍同革命軍

靜靜地贏

互相提點

千萬咪信外人

有時候又或者係自己太興奮

推依個

推

鋼琴戰曲都有少少

係咪上次做左蘋果訪問俾狗聞到味？

咁易做到？
佢地係果時 825 先 刺傷一隻狗
埋到身真係好難

都係個句，越原始既野，越難追蹤
越現代既野，越多痕跡
相信紙筆既用處比你想像中更多
有時係效率同安全上，係要作出取捨

呢樣真
用少D tg

Psuh

留名

同意，正如搭車用散銀同一個概念

肥老泥應該係自己人係可靠

但撈記者門檻係好低, 因為人工cheap

中共有針去偷原始採訪文件要查唔難

推！一定要低調

真係唔好睇小班黑警

想喊，告得入好撚重

蘋果肯定有大把共諜做記者
千萬唔好亂接受訪問, 上星期仲有人親身做訪問, 好驚佢比共諜跟蹤

佢地d貨來源已經俾狗知左

智能手機係終極不可靠,大陸app有後門
紙筆寫完沖走就查唔到

唔好用火燒,經常燒唔盡
同近十年少人燒衣同無咩後生燒衣

唔出奇，d狗極多資源去查
搵到蛛絲馬跡 再針對唔難

毒L同我收皮 你又做咗咩咁巴西閉

我都晨早block 咗佢

Push

各位手足小心

要講就重光左先講 依家咁揚真係傻

就算係不合法採證
到時通過強姦,毒打屈打成招
放毒放cp屈都係常見

所以一受訪就係玩死成隊

香港人不嬲都係靜靜地贏唔得
由poly到今日都未識驚

其實係因為需要家長資助，佢哋full time抗爭，連登tg要fc先有人信，咁只有去採訪

收爹啦屌你老母

快撚d 死啦你

求推介
想讀書學野

無人想知呀

好撚共產黨feel

名姐唔駛太執著

一定要低調 靜雞雞

Schindler's List永遠都係我電影list裡面排第一名，我係認真的

係 真勇武就要靜靜雞

靜靜雞 我名都冇的

ok
遲啲睇吓
平時好少睇電影
但係之前睇1987真係好大感觸
我6月個時第一次睇
覺得好誇張
香港應該唔會咁
到9月viutv又播一次
我再睇返個感覺係同香港好接近...
只係隔咗三個月

前線係被人打死，你落過場睇就知，所謂勇武只係鳩掉汽油彈，100支可能有半支掉到popo腳底，打只係打落單狗，到一隊popo黎除左走就係俾人打
屠龍個名真係吹到好大，但前線對戰傷勢比例差太遠

我明大家都係孤狼，無組織無經驗，但有時做野前要諗諗，最起碼唔好鳩掉汽油彈，tk手足/自己仲多過掉中popo

用一個名就可以抽出成隊人

平時就玩膠笑蕭生
到現實就唔識

吹咩大左？我唔覺…個名已經話左比你聽佢地既決心，諗計救人啦…

The Spy Who Came in from the Cold

靜雞雞
靜靜雞
邊個靜d

隊名唔應該有

抛磚引玉

大把犯罪片都要睇
知己知彼
研究點樣入手違禁品，安全地螞蟻搬家，用暗語，密碼交談，反跟蹤，全盤應對計劃

思想都要武裝先係

正確 鳩掉真係搞笑 又唔推上前掉 企度比人當靶
一講呢啲連登班和理非又屌架啦

岩
係POPO眼中
我地全部都係罪犯

Agree!!!!

剩係一套無間道都大把啟示

斬狗好似係v小隊 唔係屠龍
不過同樣值得尊敬

又話要靜靜雞 見咗血又要話你知咩

咁就變成純揾朋友借性質唔同左，同佢哋算係一個平台去支援其他前線手足

靜靜雞

真
靜靜雞唔該

以史為鑒 可以知興替
下次其他team唔好再犯同樣嘅錯了
仲有 最好唔好同其他team有合作交流之類
出面冇人信得過

唉
點算

呢個推

睇你第1句就知你咩料啦 甚至連live/片都冇撚睇過叫人推上前掉喎
仲屌人和理非笑大人個口

唔知唔知唔好話我知

你地係我地既英雄

記得有人話
除左面罩接受外國記者訪問
之後個記者比狗捉 睇哂d相同片

義士一定要平安

睇你第1句就知你咩料啦 甚至連live/片都冇撚睇過唔推上前掉喎
仲話人屌和理非笑大人個口

一定要平安！多謝你哋

push

葵涌狗屋唔記得

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

，

有睇fight club既巴絲應該都好清楚頭兩個rule 都係you do not talk about fight club 代表佢係最重要

唔理幾時都好 盡量唔好暴露自己做過d乜 去過邊度
有時見不少ig story仲會po自己去party玩 /幫手搞party

難保你附近既人既附近既人會篤比人知拉你去跪玻璃

睇live仲清楚，有時係推唔到，但係掉一兩支係路中間做乜？有掩護唔企拎把遮出去俾人當靶射，唔係一個半個，係好多個都係咁，射完就縮返

睇返魚革，係掉磚就推（有效射程）
依家係，掉火魔（無效射程），唔推就咁對視，依家好啲有啲人識搵野擋，但唔係個個識，但最終都係popo一推就散，殺傷力係負（tk自己/手足），防禦係0，一推就散

12月9星期一 大三罷

定係poly 一役被鬼mark低咗，小隊逃走咗之後，其實已經被出面嘅狗發現，記錄晒手足身形 打扮，再直搗黃龍

不過話時話，訪問入面有一點真係好唔應該講，就係爆咗小隊係喺荃灣二坡坊一役組成
黑警首先知道佢地喺荃灣出沒，會多加留意可疑地點
亦大可以拎二坡坊一役，四圍嘅cctv慢慢check 有邊批人成晚一齊行動
然後其中可能有人black bloc冇做好，黑警再搵下佢地特徵，幾個月黎真係咩都check到晒

之前佢地係咪剪咗條片係佢地行動片？

仲要有班冚家拎12月返工專睇cctv

咁你做左未？

你呢

agger

隊team太揚就出事啦
低調行事
殺人要無影

投資投到痴撚咗線嘅男人

下年繼續輸多啲

Blocked

其他小隊如果要錢既真係唔好太揚啦

求推薦

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

召喚神獸

佢地仲有Team係專Mon post...

等美帝打救

How can popo identify and find them?

有時候真係要屌
身邊都識人係咁 無乜危機意識
成日覺得佢地唔會咁易搵到我
唔好輕視d曱甴 佢地前線係on9無腦
但唔代表佢地d科技 同埋軍事訓練係廢
真係要好好保護自己先得
依家真係唔再係講玩 真係會死人
由死人嗰刻開始 已經由抗爭變成戰爭
我真係好想同所有抗爭者講
無人想知你地點睇
無人想知你地發生嘅事
更加無人想知你地嘅背景
所有人都係只想你無事唔好咁易俾狗咬
我地仲要同你地煲底見 望清你地個樣

唔該你地用deepweb email同用高難度保密去溝通我地乜都唔想知啊

真

根本就連受訪都係on9
就算係teegram講,一披露行動細節就容易查

佢哋冇做錯係唔適合做啫 玩軍火比啲冇同警察正面交手嘅人做方便啲

個個都唔識忍口

做人最岩就係低調
高調咪成個許志安

依家就話唔好受訪
個時人地唔受訪要資助 你地又唔信佢地
話佢地呃$

你地有份害死佢地

其實佢咁公開係想比士氣大家，同比大家參考

冇錯
前線需要提高警覺性
唔好接受訪問

我有冇好似你咁怪責人地辦事不力？

自己冇本事做嘅嘢
人地雖然都失敗
但係起碼好過你做都冇做過
你有咩資格責怪人地？

唔好俾英雄感蒙蔽
事事小心小組私密
流動游擊快閃突擊

paper and pen

Lm

其實我真係唔撚明
俾人拉左仲乜要公開自己係乜乜小隊既人
有冇腦
Team kill就係依d仆街

anna
red sparrow
聽風
色戒
國產007

做新聞人唔笑狗都

Water - no shape, no form, no odor, no color, nothing..... ( so HUMBLE !)
It FLOWS!!!
When time comes, power of tsunami is so incredible !!!
The power of water ALWAYS hide beneath ocean!!!
YET, it is back to normal form afterward: no shape, no smell, no form....

原始: by nature
Technology: by humans ( imperfect by default) --- always have trails!

CCP technology on facial recognition is top notch.
With CCP's help, and the training / experience of top detectives, popo can do a lot more effectively and efficiently.

I cannot believe what I can find just by google 屠龍小隊 !
SIGH......!!

任何事，靜靜、嚴密、隱藏。

忍忍不發，才可一劍封喉。

其實係香港入口槍好易比人跟到，所以放係屋企真係好危險

其實屠龍小隊只係都市傳說，香港根本沒有龍，警甴只係蟲

無人想知 唔該大家靜靜地做自己嘢

連呢d常識都無，
靠佢地屠龍就死得啦

一定係靠你啦 DLLM

預測結局：
Popo話轉做污點證人就再判小D。
跟住條條友都爭住篤灰。
成個telegram講野d友全部起曬底

有d人會話：唔開post點拎到光環
果d post閒閒地幾千正評
不過其實我同意應應靜靜地
尤其依家科技都發達
狗一年用好鳩多錢攪咩野網上追兇etc
要搵刑咩人開post我估唔難？

靜靜雞 唔好再受訪住

屠龍d風之前邊度公開左？我想收下

你又知佢地係屠龍小隊？
Tg一句已fc就話係？
如果唔係佢地 你係咪想篤佢地出黎？
成班係度幫人認罪

屌，明明就係佢哋要資源要課金先走出嚟
明明就係話有分化撚抹黑，先接受記者訪問
宜家講到好似佢哋為名突登走出嚟咁

都時候告L佐班屠龍小隊入罪我未信咯😊，外貌爆光佐先算喇，屠龍小隊，人唔笑狗都吠喇，🙂

Means failure
Rubbish eng talk chinese la ghost

我商家嚟,財務自由左好耐啦

我係黃色經濟圈商家

yes
咁高調有機會連命都冇

賣槍果個係鬼jeh

咁仲多spy
要更小心

但冇大台永遠唔會做到革命軍，只會得無辜犧牲的烈士，請死心

曲直都唔識睇,你個人咁蠢都係返返去讀返小學先

lm

收皮啦

Agger
各小隊唔應該再接受訪問了
至於籌旗買裝應該用下其他方法

咪係
連登真係好多賤人

話人龍都未屠到一條既PK
連行去前線既勇氣都無啦垃圾

雖然會留低Digital footprint, 但係可以用一啲好日常閒談或者特別代碼做訊息交換（只靠software encryption都無用）。可以諗下同時利用軍隊用嘅代碼冊，要有A 同B 加埋先解到意思。又或者諗下毒品拆家、軍火走私商傾交易嘅方法，可能有啲idea 出嚟。

係好煩，但保安全要緊。

靜靜地
但有曱由不利消息就傳出來

係唔係都好

唔攬又10年
攬又10年
點都要攬佢地

從錯誤中學習
唔可以比佢地既犧牲白費

入罪你先信
乜撚野道理黎

係啦係啦個個都係鬼

多謝你回post，popo死全家🙂😊

想點
死心？

革命軍更加唔可以有頭領

呢個我個post黎
我回有乜野問題

只不過係名，唔通果d叫阿俊嘅又好型咩

😊😊😊

我冇怪人地 你睇清楚
我講事實

依Ｄ野，11個人知，一定出事啦

不要做任何訪問

同意！

兒登仔係好難服侍

用來玩鳩popo的,從未有過

係，班狗點會係龍，狗黎咋，屠狗小隊🤫

唔好咁易亂信人

係poop,的計，中晒，9， 香港係冇可能買到，係中晒計

點解要執著係味屠龍？
如果唔想睇內文直接拉到底

如果單純話標誌/標記，唔代表佢哋有做過非法行為，但係連登仔會幫popo搜證o
我係屠龍比人拉都唔認啦，cls，你班仆街仲話我係

如果屠龍有黑臥，咁遲早都會比狗拉o
以黑警智商仲會好高調咁拉o
好似執到寳咁

不過唔係既話，你班傻仔又不斷講，
係味想逼人地出嚟澄清？令人哋多一分危險

所以點到係等個post沉，拉啊傻仔

有人又開post話拉嘅唔係咩屠龍小隊wor

冇人想知嗰班係咪咩「屠龍」

唔好係唔係都加人入隊
查清楚係咪乾淨先

暖氣既極致

Netflix有幾套
the resistance banker
講二戰時期德軍佔領左荷蘭阿姆斯特丹之後有個銀行家利用佢既人脈同聰明才智成立左一個龐大既地下資金網資助反抗勢力, 真人真事
Operation Finale
講二戰之後以色列派一隊特工去阿根廷秘密綁一個前納粹軍官返以色列受審，真人真事
The Photographer of Mauthausen
講一個加泰人攝影師系集中營既遭遇同埋用盡各種辦法將納粹罪證(底片)保留既故事，真人真事
Undercover - how to operate behind enemy line
呢套勁野來，系1940年代美國情報局拍來訓練特工既官方教材(eTV)，幾十年之後declassified左先至面世，系世上已知唯一一套由國家情報機關拍攝出嚟嘅電影

不過連續睇(尤其頭三套)真係好depressing....

有千里眼？

原來要大力宣揚同要有上新聞先叫做左
依加呢隊就真係上左啦

最先要做既係 保密防滲透 唔好做訪問

之前出過個post 去brainstorm 點籌款
其實我覺得咁樣籌款係ok

邊個咁好心sell 槍畀你呀

打online game咩,打仗可以無將軍㗎咩，第一次聽

真既話真係慘

囚徒困境 Prisoner's Dilemma

自己揾下當年二戰冷戰
反蘇聯反納粹地下軍
有邊幾個真係坐正做頭領

有套電影好值得睇
叫跟踪

係呀唔好理唔好讀歷史囉
你又唔知我係邊個做緊咩

p牌又冇理據

唔出奇
poly 入面招降左咁多人
你估班popo 唔識好好利用咩

唔好睇小popo
當佢地無孔不入隔牆有耳

Tui

遲啲睇片學野先

心態好緊要

佢地唔係第一隊 唔好而家先話血的教訓
之前有隊 破門話有火魔定爆炸品 位手足係跳窗走

果時就應該要有警覺

純藝術欣賞
愛沙尼亞裔SS德軍為祖國(愛沙尼亞)復國犧牲所有，抵抗蘇聯
愛沙尼亞裔蘇聯軍祖國(愛沙尼亞)復國犧牲所有，抵抗德國

純藝術欣賞
愛沙尼亞裔SS德軍[同愛沙尼亞自由戰士]為祖國(愛沙尼亞)復國奉獻犧牲所有，抵抗蘇聯，恢復愛沙尼亞共和國國體
愛沙尼亞裔蘇聯軍為祖國(愛沙尼亞)復國奉獻犧牲所有，抵抗德國，只希望愛沙好似波匈捷羅（波蘭、匈牙利、捷克斯洛伐克同羅馬尼亞）咁有一個蘇聯衛星國地位嘅國家仔嘅人民共和國國體地位（雖然只係蘇聯傀儡國家）都好

或者反其道而行，編一大堆五花百門小隊名，等調查工作大但又搵唔出d乜。